{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054088",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "청수당 베이커리"
    },
    "text": "グローソウルが作った都心の中の森の静けさと余裕を感じることができる韓屋カフェ、チョンスダンベーカリーでは、様々なオーダーメイドスフレケーキと韓国を代表するデザート薬菓を提供しています。 ここでは時間がゆっくり流れ、心の中の小さな余裕と慰めを得ることができます。 清水堂ベーカリーは生放送トゥデイに出演したカフェで、営業時間は毎日11:30から22:00までです。 カフェはイビスアンバサダー仁寺洞ホテルのすぐ前の路地を左折すると行くことができ、様々なメニューを楽しむことができます。 薬菓セット(7PCS)は18,000ウォン、薬菓セット(4PCS)は11,500ウォン、イチゴスフレは18,800ウォン、オリジナルエッグスフレは16,800ウォンで、モンブランシリーズはボニー栗、抹茶、桃それぞれ14,000ウォンでご注文いただけます。 また、マドレーヌセット(5PCS)とフィナンシェセット(5PCS)はそれぞれ20,500ウォンであり、よもぎスフレは17,800ウォン、抹茶プロマージュケーキとイチゴプロマージュケーキ、黒ごまプロマージュケーキは15,000ウォンから15,800ウォンの間でご注文いただけます。 また、ストーンドリップコーヒーとストーンドリップ卵コーヒーはそれぞれ6,300ウォンから6,800ウォン、かぼちゃのシッケと抹茶牛乳、抹茶クリーム牛乳はそれぞれ6,800ウォン、7,800ウォンで注文でき、チョネヒャンの青水茶と百年草の青水茶、紅茶ミルクと紅茶クリーム牛乳は7,800ウォンでご注文いただけます。 さらに、ハンドドリップ若葉とハンドドリップ紅茶はそれぞれ7,500ウォンで注文できます。 このすべての味と豊かなメニューを、清寿堂ベーカリーでお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "清水堂ベーカリーの場所はどこですか？",
            "answer": "清水堂ベーカリーはイビスアンバサダー仁寺洞ホテルのすぐ前の路地を左折すると行くことができます。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "清水堂ベーカリーの営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "清水堂ベーカリーでは様々なオーダーメイドスフレケーキと韓国を代表するデザート薬菓を提供しています。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーの薬菓セットはいくらですか？",
            "answer": "薬菓セット(7PCS)は18,000ウォン、薬菓セット(4PCS)は11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーのイチゴスフレはいくらですか？",
            "answer": "イチゴスフレは18,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーのオリジナルエッグスフレはいくらですか？",
            "answer": "オリジナルエッグスフレは16,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーのモンブランシリーズはいくらですか？",
            "answer": "モンブランシリーズはボニー栗、抹茶、桃それぞれ14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーのマドレーヌセットとフィナンシェセットはいくらですか？",
            "answer": "マドレーヌセット(5PCS)とフィナンシェセット(5PCS)はそれぞれ20,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーのよもぎスフレはいくらですか？",
            "answer": "よもぎスフレは17,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーの抹茶プロマージュケーキとイチゴプロマージュケーキ、黒ごまプロマージュケーキはいくらですか？",
            "answer": "抹茶プロマージュケーキとイチゴプロマージュケーキ、黒ごまプロマージュケーキはそれぞれ15,000ウォンから15,800ウォンの間です。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーのストーンドリップコーヒーとストーンドリップ卵コーヒーはいくらですか？",
            "answer": "ストーンドリップコーヒーとストーンドリップ卵コーヒーはそれぞれ6,300ウォンから6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーのかぼちゃのシッケと抹茶牛乳、抹茶クリーム牛乳はいくらですか？",
            "answer": "かぼちゃのシッケと抹茶牛乳、抹茶クリーム牛乳はそれぞれ6,800ウォン、7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーのチョネヒャンの青水茶と百年草の青水茶、紅茶ミルクと紅茶クリーム牛乳はいくらですか？",
            "answer": "チョネヒャンの青水茶と百年草の青水茶、紅茶ミルクと紅茶クリーム牛乳は7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清水堂ベーカリーのハンドドリップ若葉とハンドドリップ紅茶はいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップ若葉とハンドドリップ紅茶はそれぞれ7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 744
    }
}